★【年宵花市2020】投得攤位人士 需接受辛辣條款！！！

《香港01》對比去年食環署條款，今年食環署新設數項「辛辣」條款，包括政府有權延遲開始日期和縮短特許期，如搭建攤位和年宵市場營業時間，或暫停或取消年宵市場的全部或部分，無須交代原因。同時，攤位獲許可人只可在其攤位售賣及推廣准售商品或快餐食品，不得使用准用範圍作任何其他活動。

倘食環署認爲獲許可人在場地內為宣傳、推廣、陳列、展示或售賣准售商品而進行的活動是違法、不道德，或是不符合年宵市場的宗旨，食環署有權指示獲許可人停止有關活動，而獲許可人必須立即遵從署方指示等。另外，投得攤位的人士須遵守特許協議內所列的全部條款及規定，否則署方有權解除該特許協議，而獲許可人須即時將攤位騰空。

暫停或取消年宵市場的全部或部分，無須交代原因

自己包個商場做好撚過

咁投嚟把撚

出 d 咁嘅條款，佢唔怕 d 商户杯葛佢？

x2

賣濕貨都唔準叫賣, 唔準宣傳, 唔準派傳單~!!!

咁真係食得屎~

攬炒

五大素球（山埃味）

睇下仲有乜撚人投攤
到時同佢搞撚大佢

杯撚硬
個個都知實搞唔成

可以派，但只限「止暴制亂」「守護香港」「香港平安」等訊息

鄉黑花農

幾十萬投個位，開場半個鐘就出TG

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

包個死場搞年宵諗唔諗得過？

禮炮

比完錢之後取消

各區死場請自動埋位

由d 藍絲 支那狗投曬佢
到時再入場玩串佢

都好 唔想見到抗爭紀念品

入去叫口號

唔好意思 可唔可以幫手分享張海報 🙇🏻‍♀️
黃色經濟圈！Whatsgap 黃店貼紙認證已有實體 大家要認住佢

似

咁無人會投

乾貨又無 預左少人行
隨時射TG 令堆貨 一野無哂
再唔好講 突然提早關門，腰斬

真係以為賺好多風險又大

大好賺錢機會留返俾藍絲啦
到時一齊同警察用tg開幕

去中大百萬大道攪

民間黃店年宵

山埃花
橙毒花

總有啲藍屍花店撐既
祝福佢地

揾笨柒

tg放題

五代同堂花 叫做 五大訴求花

大家一齊投，投完唔做攬炒。。。

和你燒

點解唔喺大學搞

如果有羣眾入去維園叫口號呢？係咪會放題

執柒左佢啦

錢就照收，年宵一定多人，求其老屈你非法集會，之後取消

分分鐘做返生個場

我今年都無諗住行

有見地

好似外國過年堆市集

第一晚就話取消，食環袋袋平安兼提早放年假

當人on9

幫下呢位手足 由6月努力到而家

班暴徒一定第一晚就set rb，引班差佬入黎射tg，點算點樣可以阻止

包深之都都平過佢啦

未開始就取消

呃都唔呃 話明比你聽清場無路訴
奶共商家仲唔搶住投 黨嘅恩賜呀

取唔取消都袋左架啦

搵鬼租咩

真係你玩埋去政府啲 on9條款

大學搞氣氛好啲

我指平過政府

大學都支持，係有幾間u唔太就腳
但地方夠大

屌

去中大搞年宵啦 中大有幾個大操場

賣撐警嘢我保證你冇事

on9先投

咁就要第一晚吹雞喎

七區開花

好易頭呀

香港奴

對家好好 知我地開始冇火 幫我地整合埋活動地點

今年仲投蝕到仆街唔好喊

去貼文宣幫佢地宣傳

On9直接取消好過喇

真心想知係咪有人咁on9會投

放煙花

唔講以為變左大陸

深之都依家都唔算死場啦

good idea

直接租場開黃年宵 la

真係有得搞
包個咩荃灣地皇商場
到時開黃店，一定旺到仆街